幾時有反警大遊行

全民頭盔日有冇得諗

唔提撤回 唔提612定性 唔提義士 唔提真普選
只有一個口號 就係反對香港警察
香港警隊唔係磨心 香港警隊係政權的一部份

推